狗可唔可以每次出完街都幫佢沖涼？

沖咁密得唔得架

689可以

問得出覺得你無腦

ON79

冼腳，肚已經可以
我以前隻狗，一日出五次

狗一個星期沖一次就得 千其唔好日日沖

當然唔得，除非佢一個月出一次街

出完街 沖腳 同抹身就夠 記得最後確保乾身
可以買專用濕紙巾 同出完街用既清洗劑
狗唔可以日日沖涼 好易有皮膚病 佢地皮膚薄過我地